李桂華：香港警察有權拘捕 香港境外 違反國安法的所有人士

國安部李桂華高級警司親口承認！

即係境外既外國人eg 歐美官員,議員,軍人,商人

只要違反國安法都可以拘捕

如果美國政府任由3萬警員入境美國，點知佢哋會唔會海外執法 綁架特朗普？

一定要twitter 搞大佢！

Twitter

羅冠聰等緊你拉

點撚樣拘捕

推
警察＝特務
全球應該禁止入境

推

香港警察 = 共產黨僱傭兵

變左宇宙警察

要去拉 Pompeo 了

中文自己睇返條片

聽到你咁講我就放心晒喇

去拉boris johnson

土匪去打美軍喇咁𠹌勁

係都拉侵先

真係好撚驚 外國國家絕對要禁止曬所有香港警察既入境

搭飛機囉

所以一定要banq哂黑警入境

幾時拉Trump

落閘放狗
Pompeo:禾巧京京

我估，香港警察有兩個方法可以拘捕

1.如果有美國議員商人 曾經支持香港抗爭運動 並違反國安法 如果佢嚟香港旅行，香港警察將會拘捕佢

2. 又或者係香港警察用旅行身份入境美國，並且冇申報警察職業，暗中綁架違反國安法嘅美國人，並且偷運出境

香港警察正式表示對國安法的域外法權有調查權力

好撚驚會唔會表面上去旅行，實則上去劫人

香港警察敢咩

不安撚出動

會唔會直接引marines 保護僑民

咁台灣人真係唔駛再諗黎香港

各位快d twitter搞大佢！！！

今次李桂華完全係加速主義

令到日後3萬隻狗好難可以入境歐美民主國家

唔係敢唔敢
而係其他國家敢唔敢冒呢個風險俾呢類人員入境

新世界警察

係4個呀

全球應禁止所有警察入境

因為全部都係共產黨間諜 隨時會綁架政界商界名人

鍵戰

麻煩大家幫手推post

大家每推一次，黑警全家移民去外國嘅機會就會減低

重唔叫三萬隻狗去拉侵侵？

淪落到要屈個細路

拉Pompeo啦

幫手RT

幾時引渡美國總統到香港受審

國安法範圍大到..

啱啱先話乜鳩司法合作都cut哂

比佢入境，之後捉佢受審

北韓綁架日本人，桂民海，孟婆 有版你睇

佢哋冇咗份工就會死

玩下倫敦蒙難記囉

有無權去美國拉侵

黑警去到英國當佢嬴

記者應該問李桂華
出咗通緝令拉侵侵未

Push

好大既官威

都取消引渡條例. 邊拘捕? 越境執法?

全世界咁就要禁止香港黑警入境五眼聯盟, 歐盟國家, 日本, 台灣, 韓國.

到時人地就真係正當使用國安法

好不安 突然多左3萬隻綁架劫匪

英文都唔撚識講句
懷疑班死黑警入境都過唔撚到比人踢番轉頭

幾時都話做得警察愛國兼且唔怕美帝制裁，呢d高尚情躁絕非你地d連登仔所能理解

ref:

節錄
...真正的制裁條款，要求美國各部門封鎖凍結、禁止轉讓、買賣、出口或者任何形式的處理以下人士，在美國境內、或將來到美國境內、或者通過任何美國公民擁有或控制的財產和利益：
4)a. 國務卿徵詢財長或財長徵詢國務卿，任何外國人涉嫌
4)a)i. 直接或非直接參與，以技安法制服、局部、扣押、囚禁任何人，或即將及已經在香港發展、適應、落實技安法的人士
4)a)ii.任何負責或同謀、直接或非直接參與
4)a)ii)A. 貶損香港民主程序和機構的行動和政策
4)a)ii)B. 威脅香港和平、安全、穩定和自治的行動和政策
4)a)ii)C. 審查言論自由，包括限制甚至處罰行使言論和集會自由的香港市民或者限制印刷、網上及廣播媒體的自由
4)a)ii)D. 非常規引渡、肆意拘留、以及虐待港人，以及任何粗暴侵犯人權。
4)a)iii. 成為以下機構的領袖和官員
4)a)iii)A. 任何機構，包括政府部門，涉及上面一堆的行為
或
4)a)iii)B. 任何機構擁有被封鎖的財產
4)a)iv)如何協助、贊助、提供財務、實物或科技支援資產被封鎖的有關人士
4)a)v) 為資產被封鎖的有關人士，擁有、控制或者直接或非直接代行處理有關財產利益
4)a)vi) 為資產被封鎖的有關人士，組織的公司出任董事局成員或資深行政人員。
4)b) 講述之前已經訂立法令，可以獲得部分豁免

成班傻仔等於自認外國特務

以後唔使入任何民主國家境

自絕於世界

又無專業又無學歷，又唔捱得，只可以做香港警察呢d下欄工

我50+，冇讀過大學，有學歷既巴絲請馬上做野

本老嘢叩首

來吧,我係加拿大等緊佢哋來拉我

#香港獨立唯一出路 #hongkongindependence
#香港人建國
#onenationonehongkong
#民族自強香港獨立

Pompeo : 我真係好撚驚

各國應立即禁止所有警察入境

2. 係可以挷架全世界任何人

人民絕對有權送禍國殃民嘅共匪上斷頭台

幾時拉哂美國高層

香港警察可能真係要俾人制裁

洗頭艇，夾住上機

宇宙通行證

香警察先係世界警察

侵:

用船偷運返中國審

擺明係黑社會挷架

香港警察有國安處

支那都有個香港國安公署喺香港，啲支那人做呢啲慣做熟添

其實班狗係咪癲左
當自己係國際警察
全世界既人佢地都可以拘捕？

留名睇popo去美國執法

我支持

美國果然係犯罪天堂
有幾億人犯咗香港國安法

呢個真！
一定要呼籲台灣人日本人韓國人唔好入境香港

係咪真係冇退路都咁

世界警察

轉機個時拉鳩你

香港警察 : 中國人唔撚怕制裁 我地有大灣區

佢咪搭飛機去美國拉囉

push

Retweet加速主義好

狗除左吠仲識咩？

屌炸天

呢個都係，轉機嗰陣 香港警察都有權拘捕

戰狼三萬挑機百萬美國大兵!!!

香港popo成式成為世界警察

cls

國安法腐乳權力全球通行

tui

唔怪得Pompeo 唔夠膽黎開會

大家仲要幫手呼籲台灣韓國日本人唔好入境香港

快啲通知全世界禁黑警出境

宇宙警察

佢地都唔驚制裁，最驚係無糧出，佢地都唔會去國外啦

仲未拉浸同pompeo？閪華咁撚廢嘅

先知

警曱幾時拉隊去打美軍未

算唔算向外國宣戰

作為愛國愛港既市民
我認為五眼聯盟及歐盟27國已犯國安法
希望香港警察早日行動

其實側面睇

共產黨真係好撚唔掂

唔好得個講字啦黑警
快啲去拉哂pompeo trump johnson Morrison佢哋
成班廢柴搞手無寸鐵平民就叻

PUSH

PoPo：有國務卿唔做做曱甴！

助攻 加速滅亡

咪齋笑住
記得幫手推俾各國睇清楚
叫佢地小心有港警同家屬入境執行任務呀

佢地係唔係要連美國總統都要拉

Bump

2有可能啲
1我覺得佢哋唔夠膽，尤其係議員
議員都拉真係博打仗

好撚驚呀屌你 幾時去美國執法呀
美國都算啦 近近地台灣好唔好

Cls

奶共狗永遠都係最肉鳩酸既畜生

佢哋出糧係基於香港經濟好
但遲吓香港要玩內循環
大把人搵埋尾水走

如果佢地係香港轉機 咁可唔可以拉?

那兒來的勇氣要咁樣衝出黎7

咁美國係咪可以立法

所有同共產黨有關嘅人都係犯法

有冇巴打英文比較好可以翻譯李桂華嘅偉大言論 放twitter

又爭住上名單

平民同議員係兩回事嚟
你覺得警察夠膽去美帝地盤綁架佢哋議員？

加速師

台灣人拎台灣passport 小心啲
你地分裂國家

你唔記得當初政府買裝備俾狗都係用其他部門個名咩，咁我情願把心一橫封晒所有公務員入境，黃嘅公務員應該明白係狗賊拖佢地落水

判處終身監禁
沒收所有財產
剝奪政治權利終身

以前覺得淨係新聞先會聽到
估唔到就快出現喺香港

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

Twitter 要人啊

岩啦 愈癲愈好
基本法腐乳

成功爭取與世界割蓆
全心全力成為產黨打手

想暗殺海外香港人？

唔係警察，係支那特工

食懵咗

咁你拉pompeo未

可以 之前講過

国安=世界警察

2萬9千多名香港警察向全世界宣戰
震驚全球78憶人

KMT 試過啦

當自己係FBI

拎Warrant搜白宫

呢件一向都係大傻仔

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

拉黎睇下

拉吖 即刻衝入領事館拉 唔拉正契弟

推到美國英國ban晒班狗入境

你估佢唔敢？

搵黑社會

佢地會照拉
佢地無思想

香港獨立

防不勝防

係拉就快啦垃圾

班黑警去唔到外國拉羅冠聰
一定懷恨在心

班黑警依家去到英國當你贏

外國係時候要限制黑警入境了

我覺得香港警察唔敢

但中國特工試過做呢啲嘢

或者唔需要綁架，偽造意外身亡 交通意外 跳樓 浮屍

正

冇引渡條例點捉? 捉埋外國人? 老笠?
on99

黑警敢唔敢入呀？

全球政治人物唔可以再入香港

問題外國點知佢係警察

哦拉左侵未

謝SIR 同佢屋企人

好彩冇哂引渡條款

去外國領事館拉人未

就算知又點
班撚樣有咩權係人地地頭執法香港就比你打橫行姐家陣

大家仲要幫手呼籲台灣人唔好入境香港

祖國已經強大到做到「宇宙管理師」

幾時拉埋佢

點唔比佢入境呀

twitter 手足歸位

國際線

入黑名單家屬及其子女都不能入境，包括旅行升學

就黎統治全世界啦 好威威

講到好似人地一定比佢入境咁

最少廢除免簽先?
然後針對香港人既visa申請查足三代家宅?

宇宙通行證

阿伯走得太前

依家入到英國美國澳洲加拿大就當佢贏

可以tweet hkpolice = ccp spy

加速主義萬歲

別讓家屬跑掉

加速師概念圖

一向做緊啦-桂民海。只不過要空運就難度高好多。

比佢地入境 即刻隸捕 跟住死刑

班差佬出事
遲d佢地想去外國
比外國 check到你係差佬
一定ban鳩你
點知你係唔係去外國捉人番香港/支那呀

今次真係做一世大灣區人

當自己係cia跨境遠洋跨境執法

跟隊
如果有 reddit acc 幫手 upvote

白宮淪陷

點止佢 拉晒人哋啲總統守相同議員
八國聯軍吖嗱

推上Twitter 全世界禁止黑警入境

即係黑警會境外執法, 全部都係ccp agent

外國 check得好嚴
李桂華成功爭取香港警察做一世大灣區人

講俾牆內聽

唔撚去拘捕Pompeo，正支那走狗黑警

估唔到可以喺真實世界上映

首先制裁呢條冚家產

桂民海喺泰國瀨嘢,東南亞啲窮國畀支共收買得七七八八,依家全世界圍剿支共又唔同講法

咁D 官員仲敢黎外訪?

宇宙法！

加速

美國係直接無人機斬首

唔係ban同趕你出境咁簡單，一定捉番你棍你入境有無任務在身
不過我覺得呢D會俾番支那做，狗隊無能力做呢類近乎間諜嘅工作

幫手RT

片
34分開始

置頂依個

今次個組織好似都唔係香港，係海外手足組織

幾時拉侵侵

係香港打下學生可以膨脹到咁

係香港就話姐
我住美國，有幾件差佬，話自己國安，我仲唔拎槍射鳩死佢

黑警就好似當年既義和團
以為自己好撚勁 權力又無限大
睇黎最後結局 同晚清差唔多

#BeAwareOrBeNext
希望twitter手足可以試下用同一個hashtag，迴響會大啲

今次真係連界王都唔得掂

差佬去到美國只係一條蟲，你敢係人地地頭執法，人地是但派隊特警都搞得掂你
唔好忘記人地果度堆特警大撚把實戰經驗
差佬?係香港就威,去到人地地頭,省返啖氣啦

分分鐘台警都唔夠揪

但係畀人斷哂啲引導協議

你咁確認我就安心

連登公墓猿：連登仔又魚蛋論唔抵得公墓猿搵得多錢要制裁哂全部公墓猿

又嚟洗頭艇

咪走去外國用廣東話大大聲拉人囉毅進仔

情況緊急 大家參考吓以下資訊：

‪❗️❗️麻煩大家留意身邊朋友❗️❗️‬
‪由今日開始，請各位手足做好安全措施：‬

‪1.得閒清理資料‬
‪2.定時搵身邊嘅朋友報平安‬
‪3.定時聯絡身邊朋友叫佢哋報平安‬
‪4.同朋友夾好暗號，以免手機俾人破解嘅時候俾人套料‬
‪5.出門口留心少少‬
‪6.遇上可疑人士麻煩搵人求助，無論係聯絡朋友抑或係去附近嘅黃店或者議員辦事處‬

咁佢地應該集中屌肥狗李今日吹到咁大同埋林奠私私縮縮咁買玩具俾狗

那裏來的自信

桂民海

有撚病

我頭先都以為聽錯，聽多次又真係咁講。pompeo同澳洲都犯咗法。

well noted, 持槍恐怖份子 有權綁架 所有境外違反中國國安法的所有人士

攬炒

佢講完我諗公務員系列旅行簽證都未必批

嘩好勁呀，宇宙警察都唔夠香港警察勁呀

只可以去歐美
東南亞國家連轉機都危險

佢飛到五眼境内當佢赢

李桂華呢條傻鳩真係鍾意有咁大吹到幾大

洗撚特警咩
求其一戶普通人都有槍係屋企傍身啦

幾時去美國拉侵侵

佢哋會話連登仔又成功爭取外國攻府制裁哂香港所有公墓猿唔比入境㗎
前兩個禮拜正苦冇宣布WFH佢哋都係上嚟屌連登仔成功爭取公墓猿冇得WFH

羅生等緊你

講真，拉羅冠聰啦，支持警嚴正執法呀喂

好喎,入到海外先講
快d拉我係加拿大

做慣導演係天馬行空啲架啦

期待拉蓬佩奧嘅一日

黑警面臨國安爭寵真係去到盡

屌自己人易啲嘛

好大嘅權啊

拉lor 屌你老母

咁撚把炮 又唔見班黑警拉trump

國際柒警

［法律猜想］以李桂華既說法推論，如果一個國家不認同港國安法，不想國民因國安法被捕，可能需要禁止所有香港警員入境

直頭已經超左特務
特務係暗地工作
佢直頭明刀明槍拉你

推

柒出國際

咁犀利
走去美國放粒TG黎睇下囉

都幾肯定1係唔會發生
出名反共個幾個已經入唔到香港境
無明顯反共既但有意圖既拉你真係博打仗
一陣淋奠一個唔覺意整多個八國聯軍2.0就fat fat了
至於2其實就同公安係泰國拉桂民海一樣
光明正大拉就一定無可能
靜雞雞就一定得
但其實如果係境外拉得
點解唔直接拉翻支那審
香港成日普通法前普通法後麻Q煩
洗乜搞咁多野

on9仔 以為自己邊撚個啊

快啲搵記者問佢開始調查美國國務卿未
如果開始左幾時拘捕

美國總統都拉得

Twitter煲大佢
條片要整英文字幕

[警嫂惡夢] 日本政界擬提交草案禁止侵害人權者入境

李sir你咁講嘢
應該好快就冇得去日本

係

全世界有好多總統都要被人拉

pin#248

毅進仔英文都唔識點入境

試下啦，我想睇wor

小心唔好畀人spin走轉移視線

擒賊先擒王，支持出發去英國美國

黑警仲話時間會洗白真係笑撚左

國家既走狗點會有人睇得起

似係痴Q咗線

轉機

意外緊急降落

姐係叫人唔好黎香港

The arrest confirms that HK has jurisdiction over offences outside HK.

Any person who interferes HK's affairs can be arrested and charged.

Have you ever commented on HK's affairs? If yes, you may be the next one, as the NSL applys to non hk resident, that say, anyone in the world can be arrested by HK police.

Time to decline entry of HK police to your country.

我覺得狗隊只會留響香港鎮壓
外國綁架仍然會俾支那做，因為支那應該有哂成個特務系統做支援

我好撚驚呀

生擒特朗普

請五眼聯盟各國總統及總理不要再做逃犯，到香港接受法律制裁！

其實好明顯係講1
做咗半個標題黨
但無論1、2都好
李桂華都等天收咖啦

算唔算境外執法權
幾時都話香港警察犀鳩利 世界第一

屌佢真係以為共產黨大撚晒
係咪要限制埋其他國家嘅人嘅言論自由

第一次支持警察執法
快啲拉聰聰

任何喺社交媒體支持過香港既人都會出事
包括理大幫我地祈禱既美國牧師，外國first aid,記者

玩到咁基本上可以追溯埋以前

係外國坐洗頭艇返香港

跨境拉你

試水溫喇，睇下美國反應

想睇2
等睇支共輸出3萬隻二等港狗戰犬出全世界活捉5眼聯盟領袖番黎

正解
我要3萬隻一齊落水 冇一隻係蘑菇

所以要取消引渡條約
以免外國人隨時被引渡

假身份

直接去拉
黑警大晒

香港入面既領事館

成班恐怖分子，要全球制裁，唔好比佢哋入境，危害人哋國家安全⋯⋯

我唔擔心國際對狗隊嘅取態，甚至佢有有哂狗隊人員名單都唔奇
國際線要打嘅，應該係提醒支那特務響國外活動

佢地真係唔識架

up

為trump感到擔心，好驚飛虎隊攻入白宮拉trump

不得了 狗仔揸BNO去日本拉人都俾港共諗到，利害利害

push ah

開始畫地為牢

就嚟宇宙人都拉得

做野啦

RT煲大佢

幾時帶埋三萬精兵去五眼？

快D 叫POMPEO 走佬

國際黑警

雖遠必誅

黨產007 30000
禁止入境啊傻仔

唔拉死全家呀記住

香港市民感到受保護 加速主義

台灣差佬揸架細羊都捉到賊
香港.....打市民就叻, 到真係做野就廢到連架電動滑板車都追唔到

得啦幫你tweet

唔好黎香港呀！

係全世界都唔可以比狗入境囉

記得特務警察包埋其它紀律部隊吖

有無片

呢班仲撚仆街
本身唔係做狗，但自己埋去做狗

721831101111

咁咪會制裁全部紀律部隊

洗鬼班垃圾咩 梗係支那特工啦

幾時去捉埋trump trump

講有咩用？去拉蓬佩奧啦仲等咩？！

主席係咪玩鳩班香港公安？

要警告比全世界聽

快啲去外國拉人 我地想香港警察被列為恐怖分子好耐

澳洲正式宣戰 美國：我地平起平坐 齊心滅共

2嘅話都幾難發生，入美國境好煩架，一定問長問短

支持李sir去美國緝拿特朗普

去日本仲拉人, 緊係做最擅長嘅野啦

係應該全球通緝

李加速師

搞大佢

拉到人未？

煲大佢！

仲有Reddit 戰線

應該會想拉埋Scott Morrison

又話一小部份人
點解外國人都拉9埋

有無英文字幕版放上Twitter?

佢話調查，冇講話可以拉喎師兄

希望黑警快啲去外國展示執法權力

點止 企係你面聚賭班廢老都捉唔到啦
仲會轉身走

係外國拉下人啦咁把炮

勁喎 三萭隻狗仲唔快啲捉啲鬼佬

單係張護照已經可以視為顛覆國家政權

去外國玩非禮啦

CALL 撒亞人王子屌爆佢好無？

快！

Ted Cruz 黎過香港GG 喇

由佢把口講出都幾無說服力
警察去到咁大權，咁即係要其他國家完全禁止黑警兼家屬入境查封
係你可以玩秘密拉人，但會累死3萬件友陪葬

以為自己係美國FBI呀？真係以為自己係世界警察，佢哋真係唔係傻㗎喎

以為自己係戰狼咩
垃圾老虎狗躝啦
成三萬隻垃圾警甴

跨國被捕師

有冇多啲英文文宣？

XX都做真係搏打仗
鄭文傑畀人拉既時候都有講過類似嘅野

快d拉人啦
呢舖真係要支持

名單又多一個人

唔拉正契弟，生仔無屎忽

留名

on9

包括外星人

其實已經係侵犯外國主權，英美有權以自衛理由宣戰。

唉香港巳死

仲要周到帶申縮棍

我真係好撚驚呀屌你老母

央央大國 容不下言論自由
真是個垃圾國家 還有個垃圾領導
難怪廢物了那麼多年

其實有冇諗過中國面積咁撚大 點解仲係咁廢 要偷歐美日台技術 除了滲透人地國家之外有冇諗過靠自己努力發展下自己國家
以前都話仲有啲軟實力 而家軟硬都冇 成個智障仔咁 全世界得返非洲朋友鐘意你 搞到全世界都憎鳩你 又真係了不起

連日本人撤資 真係好好奇過多幾年仲有冇錢玩維穩

結： 屌你地老母

唔好縮呀香港警察

唔拉正契弟，快D

每次見到李桂華就知一定有劇本

我真係好撚想睇 唔好齋吹呀

搵錯對象/聽衆？

點拉？
飛機唔係咁打，呢啲野返屋企同老婆講啦⋯⋯

大香港帝國皇軍，真係唔係講笑

幾時去打美軍

世界洗頭部隊

ban撚到佢台灣都去唔成

調查姐, 好似無話拘捕

外國人最憎比popo恐嚇, 同佢地講話唔講得#Independence 分分鐘洗到佢變world trend

可惜Twitter線用心打嘅香港人真係唔太多，唔可以只靠羅冠聰，所有人都要掙扎。

支持去美國拉侵侵

黑警去到外國劫人要坐幾耐

外星人都照拉

真係無法無天 李仆街

香港境外, 一槍啡死d洋鬼子

嘩好威呀
中國話南海國家侵犯中國主權
擺明違反國安法
李蛇揮軍南海未？？

會唔會去英國拉英女皇

Trump 危險呀！

去美國拉侵侵囉

家人遠房親戚都會可能係特務，強國係你估佢唔到，全世界國家都要查黑警9族

令全球人不安

雖遠必豬
G支炎症執法

Pushhh

就係驚你唔捉咪得個講字

trump仔要小心

就黎勁過fbi

離職都要禁入境啊

香港狗有臥底依樣嘢架

全球一家親

講就講 旅遊 做就做 POPO拉人
有無法律撚 佢算唔算 虛假聲明
比佢入境然後再捉返去
可以慢慢玩

捉鳩晒美國駐港總領事館先拉
成鳩日話外國勢力分裂佢個國家

當自己北韓間諜？

佢講得出呢句
即係佢根本唔明
自己係外國政府眼中
都成為咗外國勢力
外國政府唔需要再手下留情，乜嘢禍不及妻兒
依家係直頭可以用間諜做借口唔俾佢入境

仔細諗下
最大被人拉嘅都係21歲左右
啱啱好全部都冇bno

毅進仔聽得明，講得到英文咩

笠麻包袋

共產國際刑警

好撚威呀，咪試吓拉囉傻閪

呢個政府真係痴撚左線
抗疫抗撚到咁
跟住再去拉人
究竟做緊d 咩

就等你呢句

基本上等同宣戰 推之前記得強調呢點呀

佢係咪講緊境外違反港共國安法既人，有關聯既人而又係香港境內就會被拉？

哇

Retweet 到手都軟啦幫手呀連登仔

一早起身就變到得番晒email post
你話冇PR 都冇人信啦

推

佢係咪吸完冰？

推光復香港 時代革命

咁就啱喇
咁以後香港警察可以唔洗再去文明國家

3萬狗隻長留大灣區

agree

國安法腐乳

推推推推推

或者要引導特朗普黎香港

活捉donald trump

真

所以要禁佢地入境

我支持香港獨立建國
拉我阿笨

即時上左名單頭幾位～

係，打國際線之前唔該調查好先，或者返香港就被拉。如果唔係真係七出國際。

離職POPO 有機會臥底

中國人黎

唔拉龐佩奧點彰顯正義呀

Up

睇下邊個拉邊個先

班狗真係好臭串

真係侵侵都驚喎

Twitter呢

出warrent通輯trump啦

Tui !!

口講唔做正契弟

特工綁架, 好似泰國桂民海單野咁, 唔跟特工走嘅 就用家人/朋友/要脅

斷左引渡條例果d國家點算？？
係咪變左法外之地？？
李蛇快d 衝出黎補充下

如果有space x太空人喺太空屌柒支那就好睇啦。

呢個堅係突破口，唔係制裁，係本土國家安全威脅

全部國家強制香港市民需要係簽證時提供有效入息證明證明自己唔係香港警察

成班黑警以後無得同水炮車去旅行
水炮車會唔會嬲嬲派帽

正路外國情報部門應該有狗隊人員名單，以前仲有國際交流，至少中層以上嘅狗應該知

oh

連登仔夠有權屌鳩李桂華全家啦

係就好
成班做狗/水炮車做得咁開心丫
以後返大灣區旅行啦

手足唔好再咁高調

個念頭已經植入左我地個心

念念不忘，必有迴響

Ideas are bulletproof

我真係好撚驚呀.gif

快啦屌

如果真係咁做
就真係離熱戰不遠了

外國係咪要ban曬三萬隻狗入境以防境內執法

狗隊名單美國一定有

跨境執法

笑撚死

國咩安法啫叫球安法啦
成個地球你睇哂

可唔可以屌佢一個屎忽
女人留返比巴打

是但啦 你開心就得

其實睇返條片，佢係話有權調查，無話有權拘捕

點解無記者問你點拘捕？
實際做法係點？

燉冰強威震天下

Pish

加油呀, 香港警察, 快D去美國拉人啦

世界警察
亞洲憲兵

推上TWITTER

哇宇宙特警呀
管埋成個銀河系

總算有原因唔比黑警去旅行

勁過國際刑警

好笑
你話國安法賦予你可以入境拘捕國外違反國安法嘅人
咁都要國外允許你入嚟拉人走先得㗎
好似條死毒撚指住條陌生女話
我阿媽話你可以做我老婆
我阿媽賦予我呢個權利一樣

推一推

日文戰線好似唔係好夠TWEET
日本最近有JPAC可能會制定黑警

嘩 咁咪好大件事?
唔得! 要話比全世界知先得!

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

可唔可以整返張圖話比國際聽香港黑警有權拉你， 你試下開佢入境

幫你推

好勁嘅 香港警察

但係要諗下俾唔俾得佢地入境

d 狗出到國邊夠人打

屌鳩李閪桂華老母

信嗰個都真係on9

快啲拉蓬佩奧

距離係皇后大道中見到各國元首被三萬押解不遠己

真係去先好講呀
唔去死全家

美國官員犯曬國安法, 支持三萬忠誠勇毅立即刻去拉人...

港共應該係指入境中國境內！ 不過香港公安咁撚寸， 希望各國會考慮禁止香港公安或同香港公安既有關人士禁止其入境！

其實佢講出黎係唔係覺得好撚威遮

講到又做唔到 有閪用咩

你入境捉 比人捉返轉頭你仲大撚獲

好想香港驚甲唔知死走去美帝執法 然後被人head shot槍殺

來吧！拘捕一些給市民看看

厲害了我的国

港區國安法(全銀河系有效)

下邊果 3萬隻 畜生 敢出香港先講啦

喺咪有權走去美國執法拉人？點解冇記者質問佢

咁警甴幾時拉龐貝奧?

有冇外國傳媒比封信問下PPRB狗睇下係咪真係有權咁做

應該幫埋佢地做國際通緝令

trump trump

bump

快啲去美國啦
講咁多廢話

推 威脅世界安全

我地等緊你既挑戰

李桂華既意思係咩包括埋外太空, 月球, 同埋南極呀?

wa 全球有成70億人 有排拉

飛到英美拉人未呀? 坐船呀??

咁所以就要靠"特工"呢種人

o係人o地地頭冇權做, 但暗中照越權做
例如綁架, 暗殺, 製造意外, 落毒等等
呢o的都唔一定要有當地執法權先至可以做

咁要對付羅冠聰

正苦/popo搞佢屋企人, 搞佢資產都得

popo要去到英國, 可以隱藏身份, 扮平民旅遊咁去

駐港領事館 唔洗坐飛機

如果用"潛入"呢種方法
都唔駛國外允許喇(外國都未必知邊個入o左o黎)

咁宜家班友咪就想用武力捉你去做自己老婆囉

即使我o地唔承認佢阿媽講o既"權利",
但對方用到武力(假如個毒撚有受過軍事訓練+有gear), 我o地普通人仲可以點?

COME ON, 幾時去拉 特朗普 / 蓬背奧 ?